大家覺得啲大行評級有冇參考價值

正股中長線投資
啲大行成日講某某股目標價幾多 值得買定賣
大家覺得有幾準
有冇咩例子分享下

有，佢話升你沽，相反亦然

幾間大行一齊唱好你就要小心

有時唱完你真係沽到你仆街架

經本窮狗研究，套用以下翻譯表會幾準吓

跑輸大市 => 插多兩棍就好吸貨啦
強烈沽售 => 投行掃貨啦
沽售 => 買入良機已到
中性 => 建議分段買入
持有 => 建議分段沽出
買入 => 賣出良機已到
強烈買入 => 投行出貨啦
跑贏大市 => 升多兩棍就好掉貨啦

有！大行賺夠，俾晒貼士叫你跟住買賣

呢幾日700已經係例子 出業績前大行全部一致睇好 結果係點大家有眼見啦

煤氣大行唱淡喎

中過伏？

No free lunch

全港最強投資論壇連燈一早幾年前都話冇人用啦，咩高盛美林收皮啦

真亦假時 假亦真
但大摩果d真係全部倒轉睇就得

大行評級好有用

My personal view is that you should watch those reports to understand their overweight/underweight thesis, then try to find for other reports with contrary view and at last generate your own view. The most important thing is always generating your own view and testing it. FYI working in one of the banks mentioned above and also aiming to do 正股中長線投資

唔識英文就打中文喇屌你老母

巴打！
見你係行內人
想問下分析銀行股估值用P/B，股息率，三個月LIBOR HIBOR的息差呢啲做indicator係唔係都已經夠用?

當然年報講嗰啲純利，淨利息收入，非利息收入，預期信貸損失變動及其他信貸減值提撥，成本效益比率etc都會睇吓來分析基本面。

我覺得距地幫你 extract 某 d key summary 有用

但 Other than that, 什麼 Rating, 目標價，全部廢的, garbage in garbage out

反向